8513 迎宏控股(醫療)

最衰個名改得衰 叫迎宏醫療咪炒得再勁D
IPO $0.65 暗盤已經$0.92了

我屌假既, 都唔係做醫療, 工廠黎姐

炒完第一日 放左
竟然今日死唔去一級級咁上
留名睇聽日再上